失眠

好似好耐冇十點十一點瞓
跟住早起or自然醒
日日都勁夜瞓 皮膚又差
身體又差
唉

我日日做野夜訓搞到個人又沉又黑 成個乞衣咁

戎左訓教好耐

你都唔爛口 呃鳩我?

好想訓教

屌你老母臭閪
滿意未

我都好想訓

點戒

暗瘡人

算鳩算 已經絕撚左望 哈

訓唔着 好掛住一個人

你點止